{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059668",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60170&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안예가체프펜션"
    },
    "text": "当宿はプールとカフェがあり、ご宿泊のお客様は無料でカフェをご利用いただけます。 またセミナー室など様々な施設もあります。 周辺には青浦台海辺へ車で5分、夢山浦海水浴場へ車で4分、馬剣浦海水浴場へ車で9分の距離に位置しています。 無料Wi-Fiと禁煙客室が提供され、送迎サービスは提供しておりません。 屋外プールは夏季のみ運営され、時間と服装に関する事項があります。 カフェではアメリカーノ、ハーブティー、各種お茶を提供しています。 セミナー室は現場の状況によって利用できない場合があり、バーベキュー施設は別途費用が発生します。 最大人数を超えた場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 客室内ではペットの出入りが不可能であり、火災物質の使用も制限されます。 ゴミは分別して捨てる必要があり、情報が変更される場合があります。 オンシーズンには客室料金は変動する場合があり、プールの営業時間は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿の施設には何がありますか？",
            "answer": "プールとカフェがあります。また、セミナー室などもあります。"
        },
        {
            "question": "当宿の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "青浦台海辺、夢山浦海水浴場、馬剣浦海水浴場などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "カフェでは何が提供されていますか？",
            "answer": "カフェではアメリカーノ、ハーブティー、各種お茶が提供されています。"
        },
        {
            "question": "セミナー室はいつ利用できますか？",
            "answer": "セミナー室は現場の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用料が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設の利用には別途費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊客室に入ることができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿泊客室に入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は変動しますか？",
            "answer": "はい、プールの営業時間は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 394
    }
}